有無人係好撚鍾意條女嗲

行行下用臉豬dum磨我手臂
又問我今日愛唔愛佢 有幾愛
我即刻想一啖錫埋去
佢雖然成廿四 人工又唔高
但我都好想同佢結婚 好正呀

搵女朋友真係搵個識嗲既好
一嗲就心軟抵抗唔到

利申借acc開

屌

mean雲

支持樓豬

依家d 女淨係識發脾氣/閪面

一巴車埋去

間唔中都幾好，但是成日的話就會變到好造作

點解係造作 唔可以係真心想成日嗲？

你係咪我男朋友？

快啲嗲我

你都無

瞓著就有

渣ga

屌原來你係抄隔離post

但都係真心說話黎

條女鐘意打車輪先大穫
去到邊都要打車輪至少10秒以上
咁多人望好撚怕醜

好正

再嘈就用酸臭白滑腳塞住你把口

浮雲都有女 你老豆都變鬼佬

好串

正

嗲既女人真係最正
利申:我女人係

我就係呢種女

問問，女人味重啲嘢係咪會mean d

catgirl 嗲你鍾唔鍾意

我都鐘意嗲我男朋友
成日話bb bb

佢比女屌慣左嘛

我女友呢排中意無啦啦咬我手臂

嗲得多，男人唔會覺得煩㗎咩？
認真問

Agree

男人錫得你多 你會唔會覺得煩？

你鬼有女

嗲唔等如港女

發夢就有

正到
講d缺點出來平衡下

又嗲又淫最正.
之前條女一企喺道就攬埋嚟, 然後就奶我粒LIN.
我叫佢唔好, 就話你做乜呀? 你唔鐘意我呀?
成日搞到我周街扯旗
分咗手, 好懷念

好多仔想溝佢

你一定好高

唔會
但有時候嗲得多，對方都會厭啦，同埋有啲男仔好似好抗拒咁

總有啲男人唔會厭

我嗲得唔得
有棍

鍾意但唔好扮聲

忍唔住想含

摩哥

羨慕

好鍾意
但沒囡

我女朋友都好嗲
真心鍾意 一啲都唔覺得煩

好葡萄人地女朋友係發自內心嗲

幾攰幾唔開心都好 聽到佢嗲你真係即刻精神返
叉滿電既感覺 又幸福

已經唔關我事

港女少有會咁

我中意

嗲女正

睇緊倚天學趙敏

情趣呢家野我唔明
去廁所嘔一嘔先

我愛狗姐

真毒～

所以冇仔

收皮啦 你邊有女

我女朋友已經唔會嗲我
我講咩笑話佢都唔會有反應。
我知佢做野好大壓力 成日比人鬧
點算 點先可以幫到佢...

佢係大壓力到 笑都唔識笑
冇突然間喊已經要還神

這些機會不是屬於我的

我條仔都好鍾意打車輪
成日行行下街停係路中心打車輪 好尷
但係幸福既

我乖個時好嗲

有時見佢唔覆我，我就嬲發脾氣

佢成日唔同我講佢做緊咩

唔覆好閒姐

羨慕樓主

養貓啦

見親面都忍唔住啜男朋友個屎忽仔

why

真係好鍾意貓貓

有女

有仔就收皮啦

浮浮哥

靈感來源

有無人係好撚憎條女嗲

乖

情趣野 點都要有d

我本身份人其實好獨立 女仔嚟講都幾man
唔鐘意靠人，翻學翻工完全唔鐘意埋堆，
傾功課就功課 工事就工事，
比人感覺我好cool/好靜，
但唔知點解對住男朋友，
連把聲都會溫柔勁多⋯⋯
講嘢有尾音、好多表情、痴身痴勢⋯⋯
男朋友話鐘意我咁多過我理智果一面
但又好驚嗲得多會覺得我好小朋友
雖然我真係好想喺佢面前永遠都做小朋友
我可以對住外面啲人好強勢
唯獨想嗲佢一個咋

有冇巴打可以講多啲自己女朋友嗲果時會做啲咩？

試過係條街俾佢咁撓住
果刻我彷彿擁有世界
可惜既係, 原來都係假像

好想女友嗲啲，出街我仲嗲過佢

溫柔算唔算係嗲？

嗲到聲都變埋 好溫柔個隻